[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3351)

易撚到

星蛇廢到

樓幾時死

等聽朝波

獨立隊幾時死

德乙下盤

12點半咩心水

客盤先真

輸太多
必須要戒賭

好啊

河床12M

會員賭波關P牌咩事

無本啦
翻唔到身

星之力幾時找數

聽朝講
訓先

唔會了
作為一個真男人就應該能屈能伸
賭得錢就戒到賭

憑實力借到錢 使乜戒

星仔最啱呢次

你咬我呀

果個叫咩棋妹既賣料狗幾撚時死

今日返工度左成日德乙

再賭波真係ifc
有冇清一齊戒

戒左人生仲有乜意義

戒黎做咩 賭下波過下日晨幾好

心靈投注下籃球網球排球電莖，起碼有成功感
賭球輸4

有得買做乜要心靈

有冇人拉住我

又中天仙局 又輸波

Called

星sir咪玩鳩啲細

籃球先好，夾角咁夾
先買注細，溝大夾落去

大蛇 買咩好

紅雙喜

仲有一個鐘 半場分勝負了

@starpower999

Splyce
Sk
G2
Origen
04
5x1allin

/

棋妹：
1.比爾舒華夏普爾 ✅
2.維托魯康斯坦薩✅
3.飛腳🍻
4.首爾✅
5.大連一方✅
6.比廢物

Kelly:
1.卡拉特❌
2.黑根❌
3. 格拉茲🍻
4.泰迪❌
5.獨立❌
6.神船❌
7.大休❌
8.波琴

輸到仆街

賣料呢條路會窮

大連一方gellled

陣間想直屌客W

俾垃圾你執半客

收錢收到手軟

棋妹（賣料）

警察

落到1.79

落左0.1

又買中連登大船

信佢？

波台淨信棄巴優越巴護花巴

比勒都開平手盤根本就係派錢
咁都唔汁真係幫唔到你

買左咩

辛侯全大？

神船入未

00:30第3口

諗好0030兩場串埋

基爾

直屌大船比勒 客勝

$10

識波
後兩個事後賭神
你跟到？

冇波賭

諗都唔洗諗，2場9.5b

屌

跟你

今時今日波台
重有大蛇咩？

呢輪角細wo

想跟

跟自己輸左無得賴

大家唔好gel得咁快 得唔得

國安半場一球中左唔講
富力大波呢

比垃回左

你追緊點post唔該 我可以證明優越兄有事前 係無人跟姐

越回越愛

有幸跟過幾次事前

最近一次，我都有事前 又係無人跟姐
yy兄，求你追貼點波po，還我們清白

跟過幾次中晒

利申 見過

星之力

大蛇屙尿那種

跟星之力借錢走數算啦 仲賭球

天仙局大蛇

贊同

乜佢走數咩

正個皮先

詳情請pm

9.5s

好靚仔wo

係 我日日j

男人老狗用星星

我朋友：點解贏錢咁撚易

登場都有人吹奏

馬鞍山越夜越多人

你黎？

仲睇lol

光復香港

企到好硬1.84

外仔有沒得買跑online

童工巴要咩？

有冇大蛇放條事前救救波post手腳

真 諗唔到點買

你追緊點post 唔該

乜撚野黎=,=

角大Allin

多拜3.5大 半大又係派錢

有冇巴打2:00荷甲大波同路

0030手足點買

新英jg

光復香港 時代革命

等棄驚巴出水

超重心
德丙
恩公半一

人頭？？

講緊D咩?

cls lol都玩埋

有沒d馬會買到既水

跟

Yy sir

利申我朋友腥比禾

咁快
我未心0..
出完陣 回到仆街

Spy gel

驚咩2選1 唔中咪唔中

認真問 點解 西琴 主場唔洗讓波

@星之力 你d fd黎 賭到當賭ab

現代2 1

奧斯鈉貝克 [0/+0.5] 送錢？

比勒串辛候全格 頭10抽1派100

德乙兩場主盤？

你d伙記比人圍緊
快d去backup

allin?

same road，最小半格

冇人留咪你

lm

Lm

我

ME

LM

係，所以我叫日之力

升班馬主場都比人轟3粒

1

惦，德乙假波就係要買呢d

話哂升班馬，要俾啲甜頭佢地試下

主隊個盤連半球都讓唔起，急回飛
搏假波啦
德乙

我一向唔allin

全世界比垃圾？

成班係到玩外仔

係河內食左幾日街邊野，屙到七彩，最尾要去食Aeon野

收皮啦

支持報警

抵呀
屌你老母你愛隊今日假撚到。。
下半場30分鐘冇過過半場

想買波琴港唔洗驗腦

屌佢老母60分鐘 換走中超神射手
on99

我估要

澳門人唔俾咩

閪琴對家

完全唔明點解會有人買波琴
成條前鋒線唔同上年

認鳩真，我住還劍湖附近，好彩有租26 Aeon mall你龍編，屌撚咁遠

買撚晒-號咪得
比甲讓兩球有d深 skip

富力又大波

Yy以前唔係狗會架咩

比勒半大有無同路人

買10k
每場 輸 幾舊水水位 比馬會
我拎叫叫雞唔好

比勒大船到

馬會唔會走你數嚇

岩
所以我都係買馬會
上面班7頭賭外圍 報警拉撚晒佢地就岩

客 (O) X 主 (O/0.5)
大船

有錢既人玩馬會 得窮拎先玩外面

聽日又有現代

比垃圾

波琴大

比勒

馬會手足點跟

李青龍原來係波琴

比

東網直播波琴

仲買到1.82

好似好耐了
好撚廢

角大2x1

仆街上左船

用電腦睇無聲?

決定skip算
比勒連登大船

酒店前台話個間Local Famous
我同條女遊遊下車河仲搵到間好食過佢
Btw佢當地個隻雀巢水，似足水喉水

睇一陣先
德乙 睇形勢先玩仲好

asw識玩 30分出 大家又冇得退飛

有冇重住咗波琴對家嘅手足

比勒咩色

重注

閪琴

紅

波琴閪到咁 重注對家係常識

波琴

屌你老母一星期一度既馬拉松
包埋頭又要返工

成個連登都係買撚灑比垃圾

同asw同路

Gun

客fg

仆街 冇即場角

Spy

被㩒屌jumpp

9.5bbbbb

波琴同神船一樣

準備賭天光 賭到12點訓教
5:45訓醒賭日職

好有計劃

買兩隊被㩒屌代表洋

大神

波雞 真係雞黎

買左比勒點補

asw一時咁好死早出水 依家又玩開波出

大波琴屌打中

禁屌

補乜春 追多注下話

岩先4.x幾倍

馬會可唔可以退飛比人禁屌緊

波琴，半大

咩事

波皮都掂唔到

一齊啦屌 我啱啱訓醒
打住機賭

買西琴會唔會要驗腦好似禁屌

飛腳都係入先

波琴原來有條友叫李青龍
因為呢個名 買波琴了

基爾半大未

比勒做乜撚野

比人禁屌 但回飛

波琴把握力差到，買客fg先

訓教算好撚悶埸波，希望訓醒比垃圾收錢

認真屌波
波琴 入球2.5/3球細
客隊讓球盤

9:1 控球

踢德穴都唔會勁得去邊

比垃圾真係垃圾

明明上年啲日職馬拉松係12點
真係可以唔洗訓
係咪改左時間

大炒格

屌你老母啦波琴

波皮呢

㩒屌都屌?

好撚悶

暑假

波琴禁屌都無飛到 88

星幫我gel gel佢

大佬 比職賭訓下啦
唔訓3日會死

波琴1-0

0-1 俾人反擊

叫彪彪

買定先 訓兩個鐘又起身再賭
逢兩個鐘賭一兩場
有埋西甲英超果啲要揀買咩

想食餐蛋麵好肚餓

客盤大船已沉

Me

goal 未 dllm

比勒可唔可以比我走盤

東網有delay

波琴易到gel

應該得現場會冇delay

想買2.5s悶撚到

波琴半大

9成控球得1射

好揀唔揀揀呢場半大

加油

比勒上

咁搶口

馬鞍山人好癲
嗌足成晚

角呢dllm 角大2x1

好明顯波琴比人禁屌返 sick5sick波

珍

辛侯全大

差d空龍

諗起之前買snooker買大
條唔知乜水俾trump橫掃

比勒jump

角

波琴 -7c

比贏ok?

比人禁屌 但落飛

10c

睇唔透

客隊FG企得好硬

比1:0

角大黨？

客FG?

（show blocked user - 金錢傳心師）
屌你老母 忍你好撚耐

笑到我，波琴前面果幾個無個識入波

又封多件

日職又報假

比差d

中伏...
2場0:0

屌 刷角未

場波好撚悶

阿星接力

波唔識進攻

原來睇人屌角球 係咁過引

驗腦

Oncc 洗唔洗去尚八食放題

癮

評下場波啦 仆街

德乙又齊心撚手足

有波入未，好悶

角大會歸來 9.5 太深

屌你老母齊心聯

我估8 -9

即場上2/2.5大 2.05倍 第3關

咩玩法

唔明點解會有買1/1.5 2/2.5

１：０！！！！！！！！！！！！！！

辛1-0

辛9 goal

垃圾波 今晚買米堡嬴波算

goallll

角呢

冷靜咪gel住

我屌， 越位。。。炸

boom

屌 炸

Boommmmmm

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

ok

跳去波琴果度就好

力造細波confirmed

屌你

又要我出動

不了

詐咗對面入！

波琴比球嚟啦

炸完繼續入

4c

辛德比多3c先

入波未

踢緊咩撚野，波琴果場

下一球 比唔知乜春

G chi

5c

下一注啦

9.5b 刷佢啊媽！

屌00

辛特入未呀屌 2場波0:0踢黎做乜

波琴個龍好撚on9
係都要撩高個波搵人頂比佢接返先開龍門球

反盤tim睇怕波琴都輸9硬

辛特半場刷多幾c先啦屌

比勒贏波已confirm
攻力守力都係主隊之上
開始上力
但夜已深
聽朝先gel頭落去拎錢

買左幾多波琴

笑左

比差d！

一定啦 比勒100%
根本個個莊都知

需要幫叫嗎

主隊控球嚇鬼

波琴比勒快刷角plz
-5c
辛特奧斯快刷角plz
-8c

唔入波既

辛特快手啦

東網好柒

兩邊籠

快撚D刷角呀！ 狂刷角呀！刷角入波呀！D L LM

聽朝先貼飛你睇
廢事又話我未完就貼飛

比垃圾咁勁

波琴9.5b派錢

DLLM兩場00

比唔知乜9入未

轉左讓波

冇咗signal?

快了

比唔知咩 開始上力

比勒受讓

讓先岩

me

各位 我退出賭壇了

要驗眼了

講左咁耐
其實你走未

比勒快啲入返粒定下驚啦屌

不用挽留
我的離開也是愛

伊拉克入未

波琴fg

辛特 9.5b 頭七番黎搵我

狂刷角呀！快撚D刷角呀！咪撚停呀D L L M刷角入波呀！D L LM

比快手啦

2c

一齊死啦

辛特9.5b有冇奇蹟

辛全大比粒叫下

88

訓撚著

半2全10

屌辛德今場唔刷。。

屌佢老母唔撚刷

you don't have choice

有冇奇跡半大？

踢完lu

輸埋咪可以訓

10min 2c 90min 2c

波琴都有攻勢

兩場0:0 半場

殺大波殺大角殺上盤 殺殺殺
通殺

半2全10
大家話好唔好
集氣區

齊心半和

屌你老母 兩場垃圾波悶到

火0全3啦

2點邊場大波

輸硬

我退出賭壇都冇人挽留
發左達我返嚟逐個清算

支持

挽留你

挽留

佢老味

唔駛挽留我
今次我好有決心

收嗲啦

出埋水先走ok?

啊蛇 做多咗喇

大佬呀
放蛇換個ac ok?

躝！

屌佢老母 唔派錢點打poker

大富翁啱唔啱

Pm me

羅德茲fg 半客 客win 客客 100%

點解?

咪撚7煩

做乜

算啦唔想知了 我重注

依家啲P牌都咁撚煩嘅咩

allin 了 中咗派你

整條半場 4x5 比大家
有冇人會跟

我重注半客定客WIN好 or FG

屌你老母sana咁早走

搵女

波po叫春

我一定跟

挽留梳

比人屌 siu4

我諗住客同半客都買一半

水呢

我毒撚想去lkf 但冇fd陪

爽手

宜家黎

Ching 好chill

哇屌 依家裝修到咁撚樣

辛候入未

比勒 辛候 fg 2串1左

3c-7c有撚用咩輸9硬

想

型到

無

分手了 好想4
幾時big six

唔識入波

唔係啱啱先去完日本咩

。。屌你煩撚到又分
聽日？

係 一返黎就自己on9搞獲野
好sad

比唔知乜尻入未

係咁中楣

之前係冷戰 尋晚正式針
聽日冇假喇 要next week

我都想

咁都唔入......

波琴會唔會冇入波

辛特入未

jump
lm過2日又話一齊番

屌 比人屌到 走盤都thx god

波琴又中楣又中柱

波琴主fg 機會好似幾大

仲未入

有無人派

又贏 派未

比多7角

呢4隊究竟係咩垃圾黎 一球都無

入波ok??

０：１！！！！！！！！！！！

01

比唔知乜尻goal!!!!

goalll

Goallll

0:1

比勒快手

0:1 goalllllllll!!

Goal

已輸-6cccc

終於入

比垃圾 比垃圾

深喉入未呀屌

有冇咁多人買啊
頭先都冇人叫

屌中完楣又中柱之後比對家入

比多粒ok?
想食宵夜

嘩 岩先想買主fg就即01 好彩封左

重注 定定驚啦
比乜乜

辛

屌你老母做乜一回回兩次

快啦辛候

屌 波琴

利申冇買

比多6角

深喉快啦屌

我朋友未訓

Fg cashed

補唔補好 好撚眼訓

到波琴停角

0-3

1個100

我了

岩岩收工好撚攰

哇０：２

辛快入

02

0:2

gel 了

波琴我屌你老母

1.5b

0-2

0:2？

睇左一陣 希望中

你老母收皮喇 唔派無人想睇呀 去搵返你知優越登場兩個打飛機

比乜鳩 again

maybe

0:2 比垃圾

屌你老母藏9我球
買親半大都係咁

我了dodo

波琴真係好撚廢

護花蛇

波琴 針！

比唔知乜尻勁撚到

丫dllm 撚鳩半大

前面勁後面廢

比 勒 費 爾 德Goalllllll
一世球迷

第3關 2/2.5球大 @2.05倍
叫糊有冇人跟左

又gel得 馬拉松既好開始

屌撚我半客

辛特屌你

刷角吧

訓喇 好悶

大波有得叫了

喂 辛候

過多幾場咪又變比垃圾你執

炸？

啱啱先醒

辛候

屌你好似每個馬拉松
鐵腳6shaw me play hard你

贏錢仲訓
一齊賭天光啦

1.5收錢了

啱啱1.5 2倍一買就收錢

波琴追和啦屌你老母

聽日要返早

球迷唔代表場場要買既

波琴上場買完一次 永無下次 全季對家

辛候快啦

等唔切 我半場預佢一定有一球 所以提早買

職賭啦
仲返工..

Ching sick d yeah

唔係邊有錢豬

gel到咁勁

波琴3ng

唔明點解你地話波琴勁

哇

下埸啦

好勁wo 可以比人5分鐘兩粒 開心到

勁呀 勁廢

平時見你都賭天光咁際..

原本半大中左想直推第4關 依家等全大
第4關羅德茲客勝@2.6
心靈投注唯有

好彩早買早享受

角細朋友可以收錢 因為我買左大

啱啱瞓醒 miss左比

平時返晏冇咩所謂
呢個星期要這早

深喉！

咩國家黎
法乙升班個隊？

辛候 我要你入波 你同我不停控住個波做咩

一日唔包頭我都繼續賭

再貼多次心水 我覺得會斷兩關
自己同路就跟下

All in 羅德茲
穩過買皇馬對家

0200 荷甲下盤點睇

比入多兩球ok? 0:4 ok?

輸左十場既我 買左波琴my

jump 返shift

同路

叫糊姐 訓教等聽日起身第4關
Btw私人推羅德茲客勝

下場買咩

Ng

入未呀深喉第一關就斷呀?

㩒屌到

辛乜9入未

究竟邊隊會有第6角先呢

屌比佢藏撚左我個半大
收埋2粒

辛德角大重有冇機叫下

荷大波
布魯日
點睇

波琴停c 間冇人講

到底ng係no goal定next goal

入多粒先贏錢

辛特識入波未

辛快 大注左

無 我買左角大

角球之神出黎講解下未

威廉二世

辛特點呀

屌佢老母比一兩隻角叫下啦

屌俾條女飛起左唔同我打機
有冇人打

點啊 內定和波

就大到 放心陣間0:3

比 3ng

大波收錢

唔係咁麻

刷角個陣先會上水
已經留意到

lol?

叫角好攰 體諒下

岩岩買左個半4.5 allin 腳大
到而家都未派 想訓

應

波第三球黑仔

輸撚晒

係

咁型後腳

該仲有一球

我睇盤係睇半大全大。。依家就算淨係開全大我都洩左度信心 藏球狗
訓教算

辛侯針

二世100%

停角個種穩

克來蒙特果場雙隊都咁勁買大波定主好

兩場角細gggggg

想乞500買威廉二世

我得

Fifa ok?返屋企同你打

辛候做乜撚野

再推介多一次

部ps4送左俾人

jump未買新電腦

半大咁有信心

辛特入波啦唔該

Lol唔洗勁 我1060 夠用有突

屌你老母 辛特 入未架！
要屌先入波？

特魯瓦100%

咁都唔入

屌中柱

屌你老母

查多魯加油靠哂你

波第三球

冇 自己睇盤覺得有機會姐
最有機會斷就係第一關

祝贏
下次先gun
唔買法乙造波聯賽

外國朋友可以雙飛兩隊即場大
2.5/3 同 0.5

6c

有一種廢 叫辛特

律師!!1!!

230 245有冇水

金牌solo有冇
利伸 好撚好打

越完炸左就唔入

辛特9.5s gel

壞尻左成個月冇打

carry我ok？ 聽日返半日想玩

布魯日
米杜

屌你老母辛特入未 快手屌一粒先啦

辛候唔識入波?

辛候入波未

7ccccc

屌你老母 角大黨呢？

辛候GG 屌你力造和波

聽日職賭 唔打住
要打要去網吧

辛喉

波琴入未

布魯日半大！

彪哥又中

比唔知乜尻頂撚到完場

888888888888888

cash out 買過部先喇

24

我想0-3

又假封

轉左平手

又贏9晒馬會d錢

辛候。。。。。。。。

12M

波12m

邊隊

入啦 求求你

jump

1-2 2.5cashed

1:2 頂撚住呀

1-2

差d輸埋

12goallllll

深喉

大波琴又開大

又廢船劇本

比球12m辛特啦屌

Gel

2.5B等全格

同臭腳一撚樣

同路。。。。

波琴追和/CUP 頭5 抽派100

辛快啦屌

深喉水到

yy唔叫辛

二世祖

劇本波又黎

頂住

6連c

冇買到。。

半0全3

奇蹟2.5b開到成條贏既扣除成本後300蚊派哂

買左主盤,可走盤嗎

半0全0

點補

辛屌你老母

lol

如買我都會買主
過關唔切封左盤

幫拖屌！

過左3關 派得切2:45就直推第4關

比勒點補

幫屌

場辛特做乜撚野...0:0...爆房都冇錢了

波琴cup佢老母

唔俾我抽人派錢

比勒頂住呀

下一隊波琴補少少 睇好走水盤

辛特要入了

辛特快啲入波啦

haha 輸撚埋

推邊場
gun推

等你

我屌０：１

喉01....

等我不如一早買少少羅德茲

0:2個陣唔補。。 補幾十蚊主勝 可以熄晒所有野等完場

外國朋友雙飛

入了

好撚野

你買五皮買十幾蚊

屌 又炸完對家人

辛特屌你老母

屌 FG輸咗

屌你老母辛特

驚走盤

辛反cup

波琴Cup抽1 100

巴打點睇

好波賤格辛特

K

0-1 奧斯
話左係假波

我朋友
晚安各位，贏多d

2:2

22

2:2飛腳劇本

我屌波琴２：２

1001 啦屌